\begin{table}[H]
\centering
\renewcommand\arraystretch{1.5}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}} % is this right?

\makebox[0pt][c]{\parbox{1\textwidth}{%
\begin{minipage}[b]{\textwidth}
	\centering
	\caption[Informações sobre a constituição da empresa]{Informações sobre a constituição da empresa}
	\begin{tabular}{ | c | l |}
		\hline
		\multicolumn{1}{|C{0.4\textwidth}|}{\textbf{Início de Atividade}} & \multicolumn{1}{p{0.4\textwidth}|}{11/05/2018}                             \\ \hline
		\textbf{Forma Jurídica}                                    					& ENI -- Empresa em Nome Individual                                                     \\ \hline
		\textbf{Capital Social}                                    					& 5.000 \euro                                                                       \\ \hline
		\textbf{Principais Acionistas}                                              & Mateus Alves Victorelli                                                                        \\ \hline

\textbf{Classificação NICE}                                                   & \multicolumn{1}{m{0.4\textwidth}|}
{
\textbf{Classe 42}: TIC, Aplicações e Jogos Digitais

\textbf{Classe 09}: Livros e materiais digitais

\textbf{Classe 16}: Livros e materiais impressos

\textbf{Classe 28}: Brinquedos e jogos
} \\ \hline
\multicolumn{1}{|C{0.4\textwidth}|}{
	\textbf{CAE: Classificação Portuguesa das Atividades Económicas -- Rev. 3 (Dec. Lei 197/2003)}
}                                                    & \multicolumn{1}{m{0.4\textwidth}|}
{
	\textbf{62010}: Atividades de programação informática
	
	\textbf{58210}: Edição de jogos de computador
	
	\textbf{58290}: Edição de programas informáticos
	
	\textbf{58110}: Edição de livros
} \\ \hline
	\end{tabular}
\end{minipage}

}}
\end{table}